一班手持武器嘅暴徒非法集會

一班疑似身穿警察嘅暴徒手持武器突然衝出馬路佔據，現場市民圍觀

強烈譴責依班暴徒，想詆毁香港警察嘅名聲並阻礙交通、影響香港經濟、影響市民生活
強烈要求政府成立獨立調查委員會調查香港警察被假冒